[百屌成金] 青嶼幹線開8條收費道 往機場大致暢順

青嶼幹線實施雙向收費後第二個工作天，今日早上情況暫時未出現擠塞，大致暢順。

運輸署今早在往機場方向收費廣場，開設8條收費車道，6個為人手收費，2個是自動繳費。在自動繳費車道，因巴士要埋站，一度出現少少車龍。

運輸署表示，正密切監察青嶼幹線的交通情況，目前來回方向的交通正常，並提醒駕駛人士駛近往機場方向的收費廣場時，必須減慢車速，留意交通標示，小心駕駛。

青嶼幹線昨日首日實施雙向收費，往機場方向一度擠塞約3個小時。

會唔會係市民已經提早三個鐘出門口
甚至已經暫時移左民

琴日搞成咁 今日邊閪個敢搭巴士

新界撚無得揀 坐鐵兜到仆街

得新界撚搭 所以咪唔塞

塞死就懶司機，暢順番就話全靠開多2條

香港啲交通真係...
雖然港鐵好似成日有問題但比起世界其他國家已係係頂級 但道路真係落後到呀媽都唔認得
仲要用人手收費亭 咩年代
你可以話佢有電子收費行兩隻system 你望下佢電子收費個價就知根本我地香港完全係無心推行電子收費 痴撚線

利申 外國住 全部toll road得電子收費 如果無既會記錄低個車牌send張單去地址 完全唔洗停 揸80都detect到 電子收費個價仲要平3-4倍

多左人搭鐵

開埋屯門方向入機場玩單線行車嘛屌你

機場d 巴士 A/E每日係按固定班次開

少人搭巴士，巴士會開少幾班？

香港就掉番轉：係會記錄低個車牌，然後Send張「法庭傳票」
（因為違反停車繳費法律條文）

今日d 司機習慣左比錢

其實點解要改雙向收費

預備將來屯門條路開左後,d車有機會係青嶼入屯門出

點解要反對
驚無發覺就畀人收咗錢？

話驚喺不知情既情況下比人收左錢果斑友係唔係on9嫁?
你唔係想話我知你行得toll road會唔知要比錢呀? 你都預左要比嫁啦
ok fine 我就當你唔知道有啲咩心理上既問題唔鐘意auto pay 咁咪好似我上面講咁detect你車牌再寄單比你比錢囉

有d 反對理由係話行錯路
入左去都唔知
上年好似講過入中環要收費
點知講講下又無左下文
理由係送貨/有錢佬既司機反對

咁都要拉埋巴士埋站黎講
政府你摺埋佢啦

行錯路做理由...
認真一問 你行錯路去到個人手收費亭到話行錯路佢會放行?
先唔好理人手收費亭話行錯路佢會唔會收你錢...
你入toll road前幾公里已經講話要比錢嫁啦你都行錯路個幾十蚊就抵比啦
唔通你上左的士之後落車比錢果陣佢收你錢你話你上錯車唔比咩...

送貨/有錢佬既司機法律上黎講toll fee都唔係由佢地比 係應該佢地既employer出
如果佢地老闆因唔知咩原因要佢地自己比既咁係佢地老闆既問題同自唔自動收費根本就無任何結構上既關連 拉埋黎講係logic fail...

搵食車呢個可以係理由啦
但只要有自動收費你既行車紀錄就會睇哂 到時set喺某個time limit內搵食車好似的士如果喺同一條toll road雙向咁行過一次就只會扣一次錢 到時就無問題唔會對佢地收入有影響

講返單野 其實最on9係 明明青嶼幹線係唯一既出入道路根本就唔撚應該收錢 因為會無得揀 明顯係市場壟斷

由autotoll 要收35蚊一個月行政費就睇得出無論政府同各收費道路管理公司都係得個hea字

今日搭巴士順到仆街